[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (171) 仲有幾日免費10抽 黑警死全家

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
5月31日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします！
本ピックアップガチャでは、限定★5「ネフティム」が登場します。

新手開局建議（殘體注意）: 新限定Pool有待評價

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

Cls半個鐘都唔開

any雷龍踢活動

有人開我可以join

垃圾驚執柒未

lm

po頭仲係呢個pool

算啦都無人玩了，好快又變返長期二缺一

咁又係

molamola

有冇人踢雷超

我可以踢

我

-1 有人再叫我

運

lm

想踢上+
上+把武未爆

514409

-1

我個fd應該得閒，搵緊佢

希望爸爸聽日可以繼續比new我

Lm

216753

你呀 中1001又唔開。做乜鳩
等我仲以為執柒咗

vpn斷左
392038

反正都差唔多啦
都唔撚會中限嘅垃圾閪Game

Re

啱呀，正一糞驚

same no

睇住會chain 自己開閂auto啦。。。

仲有位？

點解上次同一堆人踢到但今次點都爭小小

423605

主動開3m技啦，個6c等到2046

有時真係睇唔切，461595

又係咁，彈上去開2m3m一定唔抄

落4星光泡泡。。。

有咩用

321760

銑足

同hana玩過

一隻鈍真係穩好多

怕唔夠傷

522269

點會唔夠，落咗100%過

要升技？

又係咁

唔洗1lv都得

Ok I try try

與其呻 自己落隻咪算

哎，要升充電技

正，原來全體技尼

搶1001又唔開po

過份

last5

202468

訓了

thx 巴打，臨尾你落左鈍足真係爭好遠
隻3M真係睇少陣開遲小小都炒

而家先突滿1把冇pickup打到2046

有d想打夠900淨係突滿棍同杖就算，隻爪睇人講到食之無味棄之可惜咁

推到1000 陰人
真係陰到了

4星大波妹係咪入替歌姬？定光彈？

棄了 下個活動見

光彈

.gun 又new5星

奇術師
光up出雷屬ssr

all in 15000石中得隻彩劍好波
新4星都無隻
天狗無玩唔到風連擊
機娘無玩唔到雷FEVER
露娜無玩唔到暗棺材
我都係玩手指算

雷弓都係好野黎 雷fever

用雷拳成日開場出晒技然後跌落坑
少好多傷

要有咩角色先玩到

雷弓 機娘 雷企鵝
神速 充電 奇術師
好多唔同配搭

呢個池值唔值all in啲石

第一下炒左咩都冇
嬲嬲地用石十抽多下
多謝baba

我既心願係可以出神速劍/光炮比我咋 CY爸爸

隻game有冇機會出亞洲服or解鎖區...

冇 就嚟執

超得

有冇雷超踢，冇晒mana了

我冇樓上咁貪心，我只求new

買左
等緊送抽完

睇你有冇光限
齊隊又真係好勁下

超得諗64定係冰魔女

有冇人做任
打光上

二選一我會超魔女
鈍足獨立乘區已經贏9條街

抽齊一隊光fever就可以跨屬炒車

-9場 光
-8場 雷

仲要半個鐘就可以放隻雷拳入雪櫃

唔係好熟啲花名，想問下邊隻係 64 邊隻係超魔女 ?

等包膠
等緊12號抽完先換光炮組雷PF (無粉毛)

無原版黑肉 都係安分守紀打番暗算

Up緊喎

所以我PF都入左冰魔

抽唔到仲有40抽抽到12號

64占占
魔女 唔係超魔女 個超字係動詞黎

超得揀 力架/冰魔女
占占人得水毒隊先會入

水毒係主流囉好嗎

水PF呢

包埋

5x10抽，得1五星，仲要係重複可憐劍

水PF 唔洗用超武咁滯

終於中隻光炮
但係摩天樓嗰陣已經中

我都想中炮
咁就可以自選大蛾了

我想問我應該超得火狼/蛾/水舞邊隻好d？
水隊點砌都就係爭水舞既攻刃
火隊我本身玩開mb火隊，但又唔太想超得船長
蛾/火狼就係見好多隊都可以用到佢地，換左應該冇死
但好難選擇

有光炮的話 我會換蛾
Btw邊到有點心紙

我會揀火狼 大後期pf踢必須，冰魔有用過水舞，蛾有替代

下次1001果個加埋入#1啦

仲好講 1001果個話係糞驚 唔開po

但我睇nga隊隊水都必入水舞仲要冇替代

但我個人唔傾向換初代第一次出既角

蛾真係好似有天狗都夠用

水舞加攻buff連踢隊都有用喎

! 唔記得用緊天狗

換恆常黑肉蘿光F跨屬炒車隊

光up緊 合埋眼都抽兩隻出黎啦

所以我不嬲都話
問問問
留返12號抽晒先再問啦

呢家好小踢隊入水舞buff了，除咗手動火超踢

唔入係因為啲人要砌平民版其實全部都入得！

水舞我一世都記住佢 必得個時出左隻重覆黎
雖然而家都係我水PF核心

請記住 易中嘅五星 係重複嘅五星

邊個柒頭話 Up就易中呀 屌曬你地老母呀 140連0 五星呀我，今日仲要補底埋

井左?
單日140連?

由28號開始到家陣，一百二十連，外加我自己射咗廿抽 0 隻5星

第一日中咗五星。兩隻風男人 110 lv

仲有40抽

Ching 地獄黑仔王

渣ga

點share 㩒share share唔到

冇水舞=唔好玩水隊
冇蛾=風隊唔可以玩到最top

URL copied to clipboard

無可憐有無得玩風隊

幫自己5個a/c做個統計先

有

宗4

三隻最想要既你中曬

我cap圖咋

淨係計風隊我覺得風奶仲重要D
風屬唯一參戰奶

所以就係淨返換火狼定水舞

但火隊其實已經好耐冇出新既流派

仲有其實有小小想換舊光黑皮，upgrade隊光F

缺一不可

水隊咁組可以嗎？。參考巴哈

中間U換個隻水粉毛
第3隻M可以用3星個隻?
我無2M

打雷超見高輸出打得快都係有可憐

宗4穩過可憐 但可憐高上限

AUTO可憐

公豬世一

另外兩隊

轉咗格type真係勁咗？

打左幾多分鐘重要d

諗緊最後咪應該超得神速劍等埋光超fever 武玩光f
定換火狼齊左火隊算

通常去邊睇砌咩隊好

我去開呢個同睇twitter #ワーフリ
冇潔癖既可以去支那既NGA

光fever世界第一

11號究竟有咩新野公佈呢

新舊一齊就世一 得舊就....

得舊既就收番條J先啦

好似係光超
除非唔係

執笠

除非唔係

有九尾光炮奇術
無新光都係無撚用

CLS

5% x 5% x 5% x 5% x 5%

WTF
火狼同暗D啊
到底十抽3 5星以上係咩感覺

無限版肉 光FEVER就係時代既眼淚
玩光彈啦

其實唔難

想問令1500石個個任有冇中文？

Um 有邊度唔明 第幾彈

協力boss個幾隻每件打十次

單人任務clear十次

弱弱一問，EX1-4-1其實係EX 嘅邊一間？

打超雷遇到神隊嚇L死

EX第1章→stage 4→第1關

魷魚 5場
10場
大蛇 5場
10場

大蛇&魷魚各十場

要打協力

感謝！

Thanks 巴打

唔該各位巴打

點解唔直接 用3星章 反正都無咩用

三星章係？？？

@平平
你有冇繼左橫排武嘅V

佢講三星章係用黎突破界限嘅道具

不過你好似問緊想打第一隻 就唔關事

有掛

其實凸都唔洗凸

唔好咁短cd 會跳2技
最好17cd以上

掛左 27cd

多謝bb

po圖中三隻五星仲要quote埋我，呢啲咁嘅打靶仔唔block柒等獻世？屌你老母覺得自己好幽默係咪

呢個冇分打咩級？

做得好

已經好柒灰仲要畀人咁樣撚

冇 任意難度 協力

雖然無你咁跨
但我都係得兩隻new

我懷疑我個號畀屍歪針對

是但同套動畫合作都好啊開服以黎唯一合作就係足金鳩頭

史上最廢活動，仲要無人開發過佢

你同返CY企下搞都好丫

CY既ACG咁多作品

啲技一睇就知收藏用⋯

唯一用途係2張絆證

愈諗愈灰

出多三十隻呢類廢角畀我絆埋把劍就好了

得閒先唔覺唔覺滲兩隻落黎
擠牙膏

大搞一下然後出個合作pool得唔得

已經無動力課普pool

咪就係 如果一次活動出幾隻活動限角 我仲唔撚課爆

我想講我連超得都無課，諗住三千有償石=60抽每日單抽，應該可以搏下

兩張絆証算佛喇

講下唔明點解仲未同公連合作明明係自己企下嘅game 又唔使太多錢 人氣又高

光fever跨屬打

官網講果個新event有啲似pcr聯動

可能嫌wf整衰佢

個怪物好似pcr入面隻怪

係

組團去Twitter 乞佢有冇機

結果出到嚟係就係公主但...

乞左佢重複凸角先好過

例如10隻5星印換返期間限定佢指定既5星角

就算冇新野
既然整左個半同年活動引新人玩
順便比人打下復刻拎野都好呀

唔知 不過始終覺得合唔合作都係另一回事 玩法先係宜家最重要嘅問題 如果keep住都係咁auto/踢 換完武器嘅話一樣好快收皮

等廢龍出哂

整個廢龍大集合6回boss rush協力都好

換返五星結晶都好
拆左佢變經

變經真係好on9

開多個點陣skin都好

明白了，thanks

光F係咪做壞 水超無壓力通過

是的

唔算掛 打成5 分鐘
1 分就話姐

可能係另外兩個問題

高分得一個可能性

係隊友屎

不過我都係回鍋玩家
而家諗緊升水 雷隊 只係光F輸出同回血保命太穩定

打得贏就係好隊伍

如果要超得得咩好似打唔到風雷水超

如果剩係要打贏 基本上剋屬有奶就掂
最緊要係升角

直頭係
兩個隊友係連5 分鐘都輸出唔到23000k 既隊

當24M除5
DPM 4.8M
砌隊4星雷隊練度未滿至少都10M左右啦
果兩個隊友仲離譜

火隊夠角玩MB超風無問題
風隊有風奶可憐唔玩浮遊貫通一樣磨得過白虎
雷隊雖然冇5星KEY但係主要4星角都有
公主/牛女PF打水超唔難

結論: 練角啦 免費抽完左再諗

Mb冇超火支杖冇用的

佢話打唔到風雷水超=火超過到=刷到火杖
應該係

宗四郎 雷超係點組

踢隊？

雷FEVER 我無隻雷婦人 點搞

THANKS BOOK MARKED

我換晒槍同拳

3日內要肝2箱活動

WF復活

wf再次死亡

風書滿突
0菜刀
1斧

許願聽日 光劍/光炮 或者NEW下5星

抽得咁撚閪 死都係抵嘅屌佢老母

冇new的 唔好發夢了

啱呀，垃圾閪驚

我本死書都係之前打落

望下暗超武啲珠 全部冇換過
書2 槍4 杖9

有冇人想雷龍踢活動

++

你未踢夠我可以陪你

我想刷MANA咋

436 859 雷龍踢活動

-1-1 仲差一個拳套先滿突

2號武拎mana棍都夠踢

仲有沒位?

唔換住 驚無位

係房都換到

洗唔洗入隻聖誕宗四郎？
同埋插咩珠

暫時full

聖宗4被譽為最弱之限

亦都係唯一男限 有料

兩位巴一齊早咗放雷龍係咩事?XDDD

因為仲未抽到隻機娘

ho

應該係delay左

打打下比人入左

我重開

480 057 -2

有冇人踢一陣雷超？

收工 終於刷完成個活動感謝兩位巴打

我仲差1箱半...

425407 踢到我死為止

肝緊第五箱了

BTW 今日禁鐘打場大蛇出左隻叢雲

仲有無人黎

刷咗15粒指揮棒珠

開左場？

係 你睇到E句應該入得

我覺得唔係幾好J

我意思係話佢話你開始緊任務唔比我入

010788 禁錯制

睇清楚先開 頭先好似有個光彈

雷龍隊要插咩珠

做咩有個唔岩BEAT

係我黎 你地頭3隻插咩珠

好似唔洗珠 有本0突雷書就夠

無....

Follow pls

我重開 爆左FD

081118

6C 眨緊先開雷龍

插晒黑龍劍就得

做咩雷龍早開哂

有冇踢雷超

我依加要手動開技

我想，不過係隔離場踢緊活動

不嬲都要唔係會早洩

依場係我亂左

跟呢隊啦，3人full auto

有冇多個人？

打埋呢埸我抖下

無隻老虎

咁你地去打雷超啦

免費換架喎

326 197 踢魷魚 開場求其有2chain就得

入錯po

呢隊都唔掂
都係拎呢隊刷練磨

係我手痕想試一橫夠唔夠打尾王

哦原來係咁

多兩粒暗橫覺醒可能夠 不過都係算 轉兩橫

到底直播果10抽點撚樣架

填完表7月頭先派

有得填？

活動話直播夠十日佢會send form比你
應該係個app度填掛
利申未夠十日

キャンペーン終了後、後日運営からのお知らせに届く申請フォームに必要事項を入力し申請する。

sor 原來係要等個活動完左先有form填

有New

真係new左 光盾

已經第二隻 唔係光pu咩

人人有new

兩日冇new了

我又咩柒都無
有動畫跟住粒珠直線插水 咩都無咩撞過 四星
臨完前俾隻五星得唔得遮

其實都真係難new 3，4星齊 5星幾隻冇但冇pick up前日new咗真係奇蹟

晨早流流

D 機係咪無限reset

又冇new

岩岩打火超出左杖
即刻拎MB火去試風超 0突都過到

5x10抽，1五星，又係重複

咩隊刷崩壞最快
要刷星星

雷fever

就係冇

求隊

免費抽完唔中光黑皮就棄

一百五十連0 5星，屍歪真係要死全家

BABA: 有冇聽過課金轉運

希望在明天

有D難度WO CHING
而家咁多光5星搶薑

有5星要感恩啦

手足

差佢同奇術就齊光fv

今日咁靜
執得

執咗啦

今日抽唔到5* 無野好講

我都想做下海豹

集氣11號出合作活動

個新event 11號出？

11號公佈

會有新event ?

刷晒啲水無野打

細ac中左2隻

學啲台灣仔
cccccccc

我要火狼 光炮 大蛾 暗D
CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

漏左隻粉毛
CCCCCCCCCCC

有new就夠
CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

有冇人雷龍踢活動超 我fd開

多謝cy baba
又少左一個選擇既煩惱

可以踢一陣

公平咩

317482

278715

300529

thx

琴日睇完nga個post，改左一改火隊
依隊係我本身用緊

而家改左小小，想問下咁樣改好唔好

用黎打乜

9 成光超

基本上肯定係 光fever要飛了

風超

其實都ok

不過風超本身就算跟街場都短

好似無乜要落3M去跳技既必要

沖完涼返黎活動
肝埋E箱就收工

其實只係想加大個傷害，但而家可以挑戰火隊既上限得風超

想玩高傷直頭光炮做M位吧

pf傷大到仆街

咁又好似變左偏離mb既玩法

光炮其實係咪pf隊百搭

有無巴打 黎打活動? 15~18場左右

Anyone踢雷超

係咪更新左版本? 但我禁更新佢又話移除左版本

有更新加左打房號果粒backspace

完全唔夠素材升人物

慢慢，養生game

雷超
079986

有沒踢隊參考?

踼隊係唔係要入珠?我入咗房

2m 一隊2男主 1泡泡[img]h產ttps://

474990 雷超
踢唔郁

2u 1隊入面 2男主1泡泡

好低配咋喎

呢隊得唔得？頭先路人好似係磨隊

D角我有 但要咩珠
同埋第3把咩武黎

之前活動送
有40 書可以換40 書

極彩寶石之劍? 好似有

齊唔齊人？唔齊我join

1m雷槌

3m撐夠50 自充就得

1m鏈珠，冇嘅話試下雷槌珠
2m3m風書珠
全員要滿技

唔知佢哋砌唔砌到

鏈珠即係邊把武器?

無

無活動武真係削左D

落雷槌珠

你啲角滿技未

空想砌定光超隊先

暗波 露娜 女僕
叢雲 貓頭 鬼頭
書 書

唔比踢就好笑

有冇人踢雷超啊

砌番隊嘢先

齊人

ok

ok go

126261

你要更新

Ok

唔夠素材呀..開左3技咋

224147

你咁遲開技嘅

鏈珠

1m鏈珠啱啊

5g點解慢過你哋

2m3m冇落風書珠？

3m有

落埋2m la

Auto miss

宗4有近視？

舊黑肉做隊長...

成日射錯位

要tap一下

你地有體？

@平平
I NEED YOUR V

都有既，唔多囉

有少少

506719

有喔 親

Come

262288

頂，早知聽你講唔換住
今朝忍唔住換左扙同棍滿突
而家係咁跌嗰兩把，個爪直頭唔見左影

Btw 活動雷屬指揮棍勁唔勁得過隻爪？

Ready sleep

Thx 巴打

thx bb

終極30星面包爆彈pf火

29 sor

花火假4 星, nevermind

差隻老鼠同埋暗大叔

新手玩，依兩隻開局得唔得？

呢個時間點入坑刷首抽
我覺得至少要抽到隻限定黑肉

又咩柒都抽唔到

唔洗棄坑

個pool根本無光限

琴日中光盾
今日中水坦克 水坦克點組
發願聽日光劍/光炮

冇new

抽到煙花師

差黑鬼同外交官

宜家要刷mana關養神速同光限

160連 0五星。紀錄繼續延續

想問下直擊同pf嘅關系， 假如出咗lv2 pf咁直擊嗰啲加乘仲計唔計落個pf attack到

唔會
你一夠指定HIT,彈上去個下就係PF

唔夠HIT,彈上去先叫直擊

呢兩日抽到光神速同奇術師 想問係咪咁組？
定光皇子同聖誕狐要換3星光奶水奶？
光劍活動時無玩所以依加唔知用咩武器同珠好

mana關蝕到pk，刷協力仲賺

我想一路單刷一路入噹噹丫麻

不過宜家轉刷光曜 唔夠料絆晒兩隻

直接踢超級同活動算啦

其實都係 宜家唔絆晒都過到超級 都係升左啲踢隊先
起麻夜晚跟你地踢一陣應該就儲到mana

好想要光神速

係唔出new

其實我懷疑緊ebra係咪仲未棄

伊巴ac接手人無改game id

應該換光黑肉定係蛾好
有新光限有風奶風劍

齊咗成隊光f 左上邊個尼

左上暫時冇用的

奶茶佬

可以劍PF踢雷超喎

有啲咁嘅事

有冇雷超，活動踢，冇mana了

好心啲光fever升滿先入啦

又恰新手

囂張了

其餘2隊同我一樣build又滿lv 打親超級又成日見到啲未滿嘅光f

其實我想問下點解成日打完出黎SHOW 個ICON 唔係打果隊

暫時有bug，你入場前用緊另一隊，入協力自動轉隊，會顯示返前一隊icon

I SEE,真心想佢改下完埸結算
隻GAME應該都鼓勵協力但係完場見到高分隊都無得望下

World Flipper x Undertale，正

跟主頁頭像 我都係最近先知 當佢係bug

超咩好

搭單一齊問，冇光狐，2U係咪擺光盾，3U擺光奶

合理，總之入再生

貼有咩無易諗d

呢啲冇

acc冇DEL
只是主人不是我

名都唔改?

相信還是你 在心中

CLS
你話係就係

除左火暗，都有核心可以超，睇你想加強咩屬

想升光

正路一係雷弓一係火狼

火狼我又覺得唔急，火隊夠做，反而水佢欠水舞同nigger

我漏咗水舞。nigger冇得井

咁是咪應該補強隊水先

超得卷未到期，可以等聽日睇下新情報係咩先

營運終了間近

聽日睇新情報=運営終了間近

應該會再出一轉pick up cap 最後一次水先再終了

燈到爆升

仲未中限定黑肉
其實仲有幾多日免費抽

平平

光F冇神速咁組啱唔啱
想打暗超

我覺得可以試下入星光奶

？

掛V啊

仲諗緊乜係星光奶

最下面嗰行第3隻？
咁換走4星男人定充電寶

2日

運営終了間近

掛左

皮皮

係咪最遲聽日井？

隻光彈點玩的

點解隻驚咁快打回原形

又有new

屌差D唔記得配信日課

咁活動都到尾
不過聽日又公佈新野

井就光限到612 1059
超得就615 1059

想問一問踢風超嗰隊 貓頭鷹係咪要入40珠

Yes

thx hanabb

邊使，咁浪費

未畢業咩你

fd要刷 我工具人

抽中咗火狼 係咪更加無超暗大叔嘅必要?定其實兩隻定位好唔同?

點解冇，唔同用法

直播乜要連續10日?

仲有2日就無得10抽
好傷心

活動page冇講連續
5月27到6月12有10日就得

因為我上次問好似話光炮值得超多D 但見好多隊都仲係有放暗大叔所以心大心細緊 依加嚟火狼見主動都係有貫通 所以以為用法一樣

暗叔萬用但未必係最好既選擇
好多隊都放通常係個BOX冇其他人好揀
SUB隻暗叔拎把絆槍就夠提高下限

至於光砲就唔係萬用
而係PF隊有佢個傷害上限就推高好多

火狼?抽唔L到唔好問我

醒起仲有把武未抽 有冇人雷龍踢

活動? 可以幫手
冇野做當刷料

咁就-1

唔踢得唔得細帳想入嚟r下

唔好咁花心啦

102436

要更新

更新唔到 最又係重裝
又要DL過1.6GB

繼續啦

人呢

唔係雷龍踢咩

佢垃圾ac冇

073264

多謝巴打詳細解釋

萌新想問個問題。火狼係唔係可以取代暗gay...做貫通pf sub

入lift

體諒下新手

垃圾

冇加攻sup咩

玩咗幾日咋冇咁多料

升得咁快

大帳幫刷

繼續活動超 -2

有沒位?

咪-2囉

沖完涼返黎有無人刷風超

過咗十幾分鐘唔知你哋組好耐隊未

要同時有兩個人覆我先成團

呢個就係負一體驗鎮魂曲

ZA WAARUDO

如果係畢業隊，基本上暗叔會放係女忍隊同暗隊同宗4隊，其實都好泛用

Anyone 踢雷超，無mana了

除咗雷超

Why

得雷超武我突晒

你風超火超原來未畢業

Anyone
Mo mana 了

之前頭po中四郎隊要插乜嘢珠

冇人開場 打街場又耐

唔知

風超好快完姐2分內一定完

風超好似可以pf踢

Search下 尋日講過

風我差6把武

風超 318 357

火超先岩

幾時先可以好似你地咁勁

有冇人開房?

你係講冇體？
mana係綠石

btw而家開工踢唔到

我大把水，係冇mana，因為追緊絆槍，而家先34張證

287673 頭先個2位巴打 COME
刷到我訓為止

點解我會咁易死..

469734

咁我要退坑了 齊哂

踢雷超有冇人？

有new 希望聽日有好收尾

抽咗咁耐都唔知有冇2隻5星

運氣已用盡

差兩隻new 集氣

今日就知有咩新野

又重覆冇new

我連五星都無啊

無5星無NEW今日係咪last

170連 0 5星
真係好撚搞笑 除咗第一日出兩個重覆就一直都無new無5星

仲有聽日11點前

之後再上黎問超得

170。。。係慘嘅。。係咪repeat咗5星冇留意啊

真係無全3 4星，早兩日仲要中埋保底一隻4星

等你以為CY好佛心
一切都是營運終了前的騙局

啱呀，垃圾閪驚嚟，畀狗玩

超得光炮

5個a/c有4個有光限了

新活動真係公主

屌，真係同公連合作

DLLM3隻5星

估撚到啦

完左一隻限定又黎多三隻 課未

※上記ガチャで、ぺコリーヌ、コッコロ、キャルを含む新キャラが登場し、提供割合がアップします。

※ぺコリーヌ、コッコロ、キャルを含む新キャラは本ガチャ開催と共にチュートリアルガチャに追加され、今後のガチャにも登場します。
瞬間變柒頭
SOR 會入恆常POOL

如果真係連發限定，會趕客

未玩過公主
睇強度做人

未玩過

屌 真係公連

我都未玩過+未睇過

+1

媽媽轉左cv?

睇尼cy有心救呢隻game pcr都過埋嚟

隻game好紅?

紅到痴線

凱留應該係暗法打全體
媽媽風奶+攻buff
飯團光坦自補

9up

屌 nga呢條友真係官方嚟？呢兩個po已經係好耐之前

佢個網仲係cv錯

po多次上嚟先

CLS張縮圖改左 click入去未改

3隻角同官網既都唔一樣
似同人

好釆唔係限。。。。

應該估中姐，佢啲像素動畫同官方都唔同

暗隊起飛

係喎

終了予定

臨執前最後cap水

就出WFR

幾時十天眾參戰

要抽爆了

仆你個臭街CY你老母係唔撚係食撚咗鳩屎
屌你老母300抽都未撚中
你係唔撚係on9架
CY你老母俾狗屌撚到子宮脫呀仆街

依家連0.3%都無，rap

btw今次打光boss，光隊又強化
下輪打光超，又又再強化

twitter followers 上到9.4萬

著和服先飛得起

CUT個頭落花魁度 得左

出番個自選禮包慶祝下入母豬角先啦

同埋點解無個男主祐樹

活動送
應該係

170連0 五星 你不是孤獨的

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

28星隊，點跟

跟到，有冇人踢

無力架

高配到，差一隻光炮

無光炮 火狼 黑肉 無得玩

咁禮包呢

未合作之前幾多fol?

打埋剩低啲ex關唧多十抽出嚟，再唔中我都無計了 第180連抽準備

10抽中0.285%

9.3

我已經唔再相信機率，反正我呢啲非洲人一百七十抽可以一隻5星都無，信機率做乜柒

你想要邊隻定係為咗啖氣

無光炮 王子 新舊光蘿

....今日repeat咗舊光。good luck

完 180連 0 五星

奇蹟大師

我都想要 無舊肉

經過呢件事之後發現自己心態好咗好多，反正無可能抽到，射曬落海無乜所謂

仲有聽日

今日唔係last day咩

聽日4隻NEW光5星
大奇蹟日

你數下手指

有時真係覺得要有啲野係要還，我呢個號之前乜柒都無課過，26隻5星，課咗之後，28隻

還緊了

發覺舊肉都係光f核心

好耐之前試過6下單抽出4隻唔重覆五星
原來一切都係天道輪迴

本來無一限
何處惹塵埃

應該係我課咗搞壞咗個風水，本來個號應該係印卡號嚟，要乜有乜，課咗整round個party，萬劫不復

課多次咪又轉多次運囉
好似係

聽日11 點前最後一下

無舊肉都玩得到
但無限肉就真係

有雷fever隊嘅話，其實光fever有無限都無乜所謂

必得未拎
應該換邊隻好？

雷fever 隊勁好多？

光炮

咁嘅閪機率仲要再課？我食撚懵咗都唔會課了

打崩壞快過光fever，而且暗超一早有一分鐘穩定秒隊，所以光限暫時只係錦上添花

希望聽日中

我就咁睇啦
淨係唔洗放隊長位都可以開場全隊光100%已經值回票價

有無打超級 全屬隊？

崩到而家死都唔出60lv 70lv 出左雷f個技能軸好大機會亂然後光f又贏

光彈個1分鐘穩定咩 光f唔係仲穩？

你終於睇透了

你棄game未

很彈

準備玩DQT

?

最大170連無料三四星

你送幾多抽都唔夠搞一個吸引活動

睇嚟母豬真係好大吸引力

冇玩過公主原來咁紅

母豬連結
棄左母豬黎玩WF 係WF又見番母豬

哇屌 又要課。。。

常駐WO聽講

復活

可唔可以好似令和vtuber合作咁
得個貓頭彈黎彈去

唔係呀？

活動獎勵會送個頭
應該係

1$我幫你要咗佢

通常幾時有拆包? 定係等聽日出先知

等聽日吧，一日都唔等得咩

Anyone 踢雷超

以前比人解過包

之後每次都係準時更新

我玩D GAME 都係預先比人睇下技能,其實咁樣先會未出就多人討論有熱度

情報 新角色

懶神秘

我冇睇+玩過都知佢接頭霸王

我都冇睇過

假到

聽日就係光炮/神速劍最後機會

原來沒有 從來都沒有

今天又抽多了一隻,超得超甚麼好

火狼/風蛾/光男人

睇黎個check list又柒左
新角唔見晒

超光炮?

基本上係

水舞都係一個選擇
不過水隊嘅用途就係打火超

好mean，不過駁唔到

講事實都mean

水隊好差咩
精靈藥師幾勁

冇話差啊咪打火超囉

砌定暗隊刷刷刷

留名十抽中3新角

其實全部同屬隊都係打返剋屬超 暫時無乜例外

隻驚要練六屬 所以都唔關事

不過砌完隊係鍾意跨屬打崩黎證明隊野勁姐

依家跨屬打崩已經過時，要跨屬打超級

等我超得光男人之後就去試

等大蛇超級

沖完涼返黎風/雷超

雷超武器要換邊把先

我決定今晚唔訓 等4點抽最尾十抽
大家記得11點前要抽埋

風超 090 731

最衰10抽冇得抽公主

103573磨活動超

細ac?

而家有冇人？

冇

有定冇

終了間近

係咪爭人 我can

正式開始營運

WF：三度復活

終於換到雷杖

係唔係有狼人水pf
想組嚟玩下
另外想要埋雷拳水超隊

又上nga睇左一輪點砌雷隊，但唔識點比較佢地邊隊好
依隊係冇雷粉毛既最強雷F

依隊就打PF

依隊就半PF半F

大家點睇？

實戰參透理論

但我雷F爭40書珠同雷書

打水超去試？

聽日就係170抽最後了
相信cybaba, 聽日有5星

祝人人十抽全五星

試街場=ok

一係崩

聽日十抽中光限我課多十pack

跪求new五星

想睇你抽，唔好走數

聽日中光炮 我跟1pack

仲有三個幾鐘

轉光pickup 之後日日都係空氣
超得神速玩光f 算

可唔可以比少少建議換咩5星好?
(btw我搵唔番個換角版面....)

當我沒問過

呢個好用D喎

十抽保底 完

完
總結170抽12五星
多謝cybaba

我覺得火煉金或者光炮
不過如果你打得贏不死超咁都係光炮比較通用

果然唔放棄人生充滿希望 蛾炮都到手

點解隻驚咁垃圾
呢幾日免費抽加埋打主線嘅石
抽過五隻重複，依家得十隻五星

因為啲五星畀我抽晒

點心紙時間 超得 火狼 水黑肉 定 原版黑肉好？

你超到黑力架

啊原來無水黑肉
得火狼同原版肉 2選1？

真係中左 課1單先

個個海底撈月我就十抽保底

大奇跡3隻新5星

做人最緊要有口齒

原本中左蛾都覺得夠 跟住黎左兩個動畫直飛落去 心態上都覺得正常 直接去到最後黎多兩隻 真係大奇蹟日

火隊夠做就不如原版肉

課定等母豬差唔多

火隊都夠做 風超都差唔多打完
火狼只是提高個上限？唔係必需？

最後都唔中光限
雷弓 可憐劍 定暗叔好

俾我會推暗叔 萬能key
開服到而家 我都係今個170連中到

又出5星但new呢

可以sd個website尼？

又要井

火狼為本身強嘅火隊再昇華
少部分高級踢隊都會用到火狼

光黑肉睇未來光超同埋光Fever強勢

垃圾驚 放ac 500 pm我

你大幾井在手怕甚麼

無5星不過兩隻new

明明有7隻5星冇咁都歪唔中

風雷都太廢
理論上應該超隻雷弓
但係感性上又想要風蛾搭光砲
神速劍就再強化光fever
點好

超咗老婆

超咩好 好似樣樣都差

無5星
連隻4星雷機人都無

呢張先岩

最缺係雷
組唔組到雷拳或者雷fever

3，4算全齊

咁我覺得神速劍好過風蛾
想要女女就雷弓

咁入黑肉
火隊用忍者暗叔都夠大力

雷fever打蟹應該點組

其實我諗緊揀雷弓 大蛾定光炮

光炮for sure

仲有石可以20抽
11點後睇下有冇歪再諗

光砲>=暗叔>>>>其他
好似係

咁我超光炮喇 好似係最氾用

雷弓for sure

找數先

雷弓 光炮各一票

雷弓+1

真漢子
無諗過真係中
btw 上面10單果個 可能中左以後唔上水了

祝你一陣再抽好野

有冇野踢

普pool抽唔抽

抽 每日單抽

留體等新活動
離暗屬起機仲有半個鐘左右

見半週年玩返
想問下仲有咩協力網係用得
見個個都好似死城咁

仲有半個鐘 正式公測

協力既話巴哈嗰discord群同呢到

最後一日0五星
執了執了

有又點，唔係new

證明自己唔算太非
依家抽到就嚟變酋長

尾班車趕個濕鳩event
Appmedia個協力版廢撚到

大帳唔中光限
光彈應該差唔係好多掛

搖滾準備

ready

Speed Up

冇石送

新招係barrier同speed up

唔比開技

佢老味隻BOSS開場沉默用唔到技

唔俾人踢

個活動hea到

可以插新武器珠解沉默

之前課咗4pack都係冇限
但超乜比較好

今日加埋102抽冇5星
覺得已經還返晒了

等秒隊

暗隊點組 冇升過有果隻墜天使同暗叔

單抽中偵探 收手了

火魔女用fd隊長算

同埋我都唔知齊唔齊隊員

要打左書插珠先有得踢

廿抽中new 3星

我20抽中晒NEW

4星同3星

諗緊課幾多好

我怕佢78月黎個限水著池咁就仆直了

故事都有pick up

咁唔抽了

打兩分鍾打完等超級咩活動黎

平平你抽左幾多下

仲要繼埋但丁武

聽日仲有個200日活動
解足15日先1500石

廢龍活動，換左公主skin

以為單抽出奇蹟
DLLM

Boss識全體沉默 諗起pcr開ser做新手既時期

點會踢唔到，裝個黑貓武防沉默再用劍奶/樹精解參戰者沉默

上+有冇人試踢好似光彈都踢到

我工具人can trytry

呢類活動係咪冇超級？

差一個

開

火魔女

403104

要開場tap？

507406 sor

你哋等down應該

052481

新風角sup好似好勁

矛人

好似唔係幾穩

點解，明明麻咗

新set三隻邊個係大獎

龍騎飛過龍

大龜幾好J

All

火狼

珍？
咁睇黎要轉生了

啱先有1-2場都用多咗時間 唔知咩事
同埋我覺得光彈射嗰個位置有啲怪啫
可能無咩野

淫到

你可以搵下啲h漫先，睇下邊隻正

掛機無留意

真係咩

有無3隊複製人隊

頭先真係拎去j咗

。。。。。。

踢？

新隻暗好似好撚大力

接頭霸王

活動隊？

咁係正

接頭招技倍率好似好高

等睇有隊爆過萬k

35抽又爆死
Cy老板係我隔離我真係打撚死佢

課少少算 留返啲日圓遲啲抽eva

三隻都無話特別勁

中左接頭了

一單中老母
唔敢追了
MAMA

雷龍sup接頭 點睇

too much技傷

用返摩天樓囉

唔知SUP咩既時候
你懂的

暗叔

砌緊 諗緊係技傷棺材 定 技傷貫穿

暗隊一樣玩唔到技傷，完全冇回轉

Speed Up效係咪粒珠行得快左？

好似係
叉電係咪應該都有快到

真
儲技太慢 暗超武又唔俾用鬼頭

CLS.....

悶

砌完 接頭垃圾黎

笑甚麼

好擔心奶都公仔仔長大後會變成痴漢

唔使擔心 一定會

做sub+技傷

應該話暗技傷隊係垃圾 唔係針對接頭

第一個搞你先

點解求其一隊暗大波隊都場場最高傷

哭了
有冇人可以救下我

暗大波踢唔踢到

天蛾

雷弓

巴哈話踢到 其中一隊工具人入書

不錯

有冇人踢活動

差D想課PACK 抽

用咩

暗大波不嬲勁

277763 大奶踢

咁我去超雷弓了

蜜蜂踢平民好多

帶隻減暗抗好嗎

冇暗超槍

1000